民陣下一步嘅策略

連續且長時間、太頻密的抗爭
是消耗緊市民既耐性同意志力
如果下個星期再遊行
好難保持遊行人數繼續維持咁高水平

反而每次行動隔幾日
然後每次都係大行動更有影響力

我係民陣的話
我會宣佈比林鄭兩個星期回應果4點訴求
咁樣可以凸顯我地係有比時間你處理
如果林鄭無回應 就七一見

七一比慶回歸霸維園既話
就提早一日六三十搞七一大遊行

六三十仲有個好處 七一放假
可以留守耐d
d人亦都唔可以話阻翻工啦

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。